美國教授：一人一短片 同美國國務院一齊悼念天安門

美國教授：悼念天安門
今年六四是30周年，亦是美國國務院首次為六四舉行網上追悼會。就讓我們一起向美國國務院表示心意。
方法如下:
國務院請參與者錄製15到30秒的視頻，拍攝自己拿著蠟燭的畫面(繪圖也可以)，簡述如何受到天安門示威者的鼓舞，或者每天為爭取什麼自由而奮鬥；並以#TiananmenVigil為標籤，將內容上載到個人社交媒體，可轉推國務院@StateDept和@StateDRL視頻。
販民係無用暗共，不要再跟著販民走。歐洲和日本只是對香港國安法閒話幾句，沒有行動。現在只有美國能夠讓我們成功。
為了死傷及被虐打被強姦的義士，我們一定要去馬。這是去馬機會，今日就一齊動手，讓全世界看看香港人的堅持和決心。

補圖

美國教授做咩唔出得樣

佢成日都話想低調

畀埋你睇示範
btw 注意儀容

美國國務院助卿都拍

依家得零聲海外中國人有參與，香港人反而冇

死線戰士

*唔好做deadline fighter

upload 去邊度？

twitter Facebook 冇限（當然twitter 多啲外國人睇到
fb 係本地，both ok

仲有ig

#Tiananmenvigil
打呢個就得?

美國國務院佢有無開FB POST?

參考呢個

拍完就夠證據可以申請政府庇護

畀埋你 唔方便出樣就戴口罩啦

twitter少d個人資料既話用twitter，順便遮埋樣

人在美加更好

推

Push